點解曼VS巴場波係無首名入球？

點解 ???

戒賭啦CHING

賽果明明係 0:1
第一隊入球計客隊
點解 ???

呢個post純粹係研究

own goal唔算首名入球

有乜好研究 og唔計